班傻閪響喉撚飛車黨終於炒車

炒老龍

補片

上Stage 2但係原廠Brake

好彩冇炒埋解款車
炒埋去仲大鑊

黃大仙😹

霰彈槍打到變蜜蜂竇

無錢換軚？

恭喜

咁都無人死 手車真係屎
前面咁多車重係度左穿右插
真係on99

手車屎到... 咁都停唔切

裝備撚冇技術

風暴

晚晚都嘈生曬

琴晚聽到有轉飛車訓左 應該就係呢轉

的士嗰個甩尾勁到

最好炒多幾轉上年中秋咪有好多架豬停喺老龍，有班飛車黨飛過，完全冇狗去追

咁都唔死便宜左佢

推到班柒頭上熱門啦

響喉撚：屌 最衰都係架解款車

班垃圾都未死 下次又再飛過

呢條女係咪有份

幅射樣

最尾果段車cam司機路口轉右，左面飛插入黎撞左係咪有數拗

樓主考到車牌未？

迴旋處呀ching

佢FF先停到
FR都未必

其實除左響喉 佢地有超速咩

你條傻閪考唔到？

點解

責任全在解款車

最好趁年尾炒多幾鑊

響喉撚死清光

響喉死全家你覺得車流少嘅路段唔會超？最多咪去到快相位嗰時收收油

仆佢個街 大埔日日1點幾兩點7 8架呢啲垃圾係到響 心理變態

今朝大山

黃大仙都是

抵死

大雞樂，死老母
牧羊陪你去祭祖

FB留言幫班飛車撚護短

精彩

咁既直路都抄😂😂🤣🤣

比班飛車撚晚晚中出

依條路都炒 不如返屋企打乒乓波算啦

hello幾時去推龍門po

有冇 我日日都推

應該就嚟有

咁都炒唔死班冚家剷 無天理呀

冇就我開

我地龍衛兵下個目標係陸陸

揸啲咁嘅垃圾車學人飛車

前面架的士係咪即刻地板油

垃圾雷洛一個害全家
咁多輔助都炒 學人出黎飛車

ho ball

班撚樣無死，可惜

考六次最後一次1 take pass

日日係觀塘繞道響喉d仆街幾時死

牧哥

你老味咁都叫一take pass

你正在回覆波台唐氏

第六次嗰陣1 take pass

我中度但冇唐氏

夠晒響
大家都望住啦

藍色R6?